{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2444094272/goyang-n25-goyang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279957&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316307158&selectedRatePlan=385803194&expediaPropertyId=76346696&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 넘버25 일산행신점"
    },
    "text": "高陽ナンバー25一山幸信店\\n\n大韓民国 Gyeonggi Goyang 京畿道高陽市徳陽区中央路558番キル7-8\\n\n高陽ナンバー25一山幸信店はロッテモール金浦空港店から9.3kmの距離に位置しています。 こちらではWiFi及びセルフ駐車が無料で提供されます。 ホテルは計39室の客室で構成されており、チェックインは23:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、旅行前にご確認ください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは客室内だけでなく共用エリアでも利用でき、駐車は施設内でのセルフ駐車が可能です。 その他にも、指定喫煙エリアが指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店はどこに位置していますか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店は大韓民国の京畿道高陽市徳陽区中央路558番キル7-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店からロッテモール金浦空港店までの距離は何キロですか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店からロッテモール金浦空港店までの距離は9.3キロです。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店ではWiFi及びセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店は計39室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店のチェックインは23:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店でのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店でのペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店の駐車場はありますか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店では施設内でのセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店のWiFiはどこで利用できますか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店の無料WiFiは客室内だけでなく共用エリアでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店では喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店では指定喫煙エリアが指定されています。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店のチェックインの際には政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければならず、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "高陽ナンバー25一山幸信店のチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "高陽ナンバー25一山幸信店のチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、旅行前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 635
    }
}